[認真post] 如果上環義士因警察開槍而死

而家政府遲遲未公佈當日傷亡數字
以政府同警察一貫作風, 連警察割傷少少都要開post講,
而家竟然一D消息都無, 連幾多警察傷都無

因此, 我極懷疑香港政府隱瞞有示威者被槍殺的消息
我唔係想咒義士死, 但之前已經講過
邊一面(警犬/示威者)有人死, 形勢會逆轉
我可以擔保, 只要香港政府槍殺任何一個示威者, 要承受嚴重的後果
成個中聯辦都會拆撚左, 外國都會出手支援香港人

所以, 我地而家係要要求政府公佈傷亡數字同義士下落 (被補或邊間醫院受治療)
如果唔肯公佈, 即係極大機會我方有人已死
文宣組 唔該 麻煩考慮大事宣揚

要求政府公佈傷亡數字同義士下落!!

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

幫手push!!

推

呢個真係要推
咁多日無消息 好撚擔心

推到有交代
屌你老母

上環元朗
兩均不忘

設立限期，過咗都唔會覆就當佢死咗

死左以後示威真係要扔汽油彈燒撚左條街佢